解放軍殺到

'Something extraordinarily bad is about to happen': Huge Chinese military build-up filmed on Hong Kong border as all flights cancelled - The Independent

China releases video showing troop carriers moving to Hong Kong border – video - the guardian

閱

noted with thanks

未撚驚過
講撚左咁耐終於黎

¥0.3

快啦！等緊啊，屌佢老母，快撚d出啦

唔嚟正契弟

條片我朝早已經係微博見到

快啲出啦 我想返屋企瞓覺

日本後悔了! 歐洲震驚了! 美國害怕了!

快啲 中國要成最大贏家了

WW3